每人一個天大秘密唔敢同人講

村屋大，幾十年前村屋公廁係旱廁無水沖，個屎塔幾米深，幾格廁格都係屙係同一個屎塔度
有次新年表哥探我地走個陣我地無送佢出去佢自己搭巴士走，我就出左去玩炮杖。
點知佢急屎去左公廁，我拎左串炮杖入格籬廁格點著去掟去個窿度，啪啪啪啪，炸到成間公廁都係屎，佢褲都未著跑出嚟全身炸到得塊面冇屎

我一直以耐都冇講過係我做

手機收埋好多朋友J圖

點解會有

我個病冇得醫

左cap右cap

睇開d
大把病或殘疾都冇得醫
識一個聾人做左ceo

一個月賺既錢等於人地一年賺既錢

巴打撈偏 ？

之前追緊個失敗左幾個月之後就同另一個一齊左

係冷門d姐

因為之前追緊嗰個係主要朋友圈，唔敢比人知

係咩

雞

好野唔Share?

我既初戀男友好樣衰 樣衰都算 我催眠自己以為佢好好其實諗番起佢都幾衰 仲要當時以為會一生一世 俾左第一次佢 之後好後悔 雖然分手之後都識左第二個男朋友 都分埋 發現自己對愛情冇哂期望 興趣可能有少少

我每個月殺完d日本妹都收埋係和歌山

屌你老母原來以前炸到我成身屎連巴士司機都唔畀我搭車嘅就係你

諗起都覺得核突

你以後唔好再搵我 我地斷絕關係

我唔係樓主

中學成日開夾萬偷老豆錢 ，佢唔知我知密碼所以冇俾人懷疑，最後賴尻咗工人

哦唔好意思

睇你講「人地」係做咩職業咖姐